[文宣戰] Quora極多深藍分析撚

平時有時會去quora睇下野
但唔知呢個平台本身係奶共定點
勁多post 都深藍
有無巴絲一齊嚟打輿論戰？

LINK:

Quora真係好痴線... 原來呢排我地剩係講Quora，已經起碼有下面幾個post...

我諗我地要組織Quora文宣...

------------------------------------------

[國際文宣] 點解Quora上面一面倒五毛抺黑示威者？我地d人呢？

[文宣戰] Quora極多深藍分析撚

［跪求文宣］有餘力請去quora消毒

[對外宣傳] Quora有好撚多五毛